阿仙奴對侯成

冇人講

Wengerball 100% win
洗撚睇